[宇宙級黑色分化警告] Poly之戰、消防、和vs勇

留又好，守又好。
圍又好，撤又好。
所有人都係手足。每一個手足嘅決定都應該尊重，體會當中嘅考慮。
每一個手足所留嘅血淚我地都要記住。
正能量嘅事，要廣傳。受到嘅教訓，要反思進化。
我地打左一場壯烈嘅戰事，但場戰爭仲未完。
堅持，不放棄。
直至煲底相見。

風向撚分化撚死全家落地獄。

風向撚分化撚死全家落地獄。

風向撚分化撚死全家落地獄。2

風向撚分化撚死全家落地獄3。